［英國撚］比得上ladyM既千層糕

係London 既 叫kova patisserie 佢價錢比香港仲平咗少少
味道一d都唔輸比 ladyM
由此可見ladyM真係好overpriced 英國都貴唔過佢

我有寫開英國食評 係英國讀書 又想知有咩好食就follow下啦
Ig:

係啦 我下次我特登飛去英國外賣番香港食 多謝樓主介紹呀

靚仔
deliveroo 好似送
叫佢送去香港

我都係英國讀 下次試下🤘🏻

好呀 生日仲可以訂成個

vanilla朱古力綠茶都食過，但唔知係咪嗰陣佢雪得太凍，個皮有啲硬唔太好食

間野支那人開扮日本人開

我食果個自己由London 拎返左Brighton 所以都唔硬
可能因已經解晒凍

你又知
大陸西開咁仆街

食過 唔係話難食 但係都唔好食 扮撚哂日本野

我覺得正過lady M 雖然有d味唔一樣

我食個個d 皮有d硬 口感真係馬馬 而且我覺得其他蛋糕都唔特

可能我個fd成個訂 所以新鮮d掛 我下次去London 住下係店食 睇下係咪真係咁硬

可能真係成個訂唔同d 我試過一次已經無再食過 btw 見你有食過gordon ramsey 個beef wellington 想問值唔值得去？

beef wellington 好得 個so皮好脆 （睇相都知）
牛柳淋 磨菇香
前菜 麻麻 有少少伏
甜品 都ok 無限sticky toffee pudding

之前係香港食 反而係前菜掂
Beef wellington 唔得

香港個間直頭垃圾

就算book 左 都要排 之前聽過係唔係呀？

講真我覺得英國d 甜品 真係唔好食 無論咩都好 法式 意大利 定台灣 大陸野就狗也不diu

我平日去 冇乜人
我反而想知 點解有d人有四片wellington 有d人得3片
我睇ig 果時 一路想知 好彩我食果日有4片

好彩無無食過香港個間

一間間啦 香港果d一定好d
但英國有d都食得我幾開心
餐廳甜品反而好過甜品專門店既甜品

係咪睇舊牛有 幾大

對樓主對手有興趣啲

屌你老母離地撚
你有錢係英國食
關我撚事呀？
呢度係香港呀 on9仔

我覺得係 但差成片真係誘 三片又唔係特別厚

三片真係有少少伏伏

有冇係倫敦去過The Narrow

冇呀 Gordon 太多間 連pizza都有
之前想去三星果間 不過應該冇機會去

點睇flat iron？好想去食

性價比高 不過我食左幾次塊扒都係凍
Creamed spinach 必叫
你當佢係一塊11磅既扒就可以 唔好太大期望

睇落幾好味

dozo聽講都係好好味
仲有咩好介紹？

上次去食 件野勁硬身唔知係咪擺過夜
Cake黎講呢排鐘意食Lanka

食過
Lady M贏佢
你係未想借d依賣廣告

文興
近排冇乜去London 留左係Brighton

Lanka d cake 好靚
好多顔色

我8人去仲要有min
每人要夠4定500
佢啲野唔貴，最後點都要焗加支酒先夠數

但甜品好撚貴，唔抵叫

Lady M 本身都係垃圾

食評小王子

其實大把地方30蚊都好食過lady m

垃圾 去Hawksmoor食就差唔多
或者JW Steakhouse都幾好

我諗樓主都唔係諗住個個都啱睇既

我食過hawksmoor 佢個sticky toffee pudding 應該係全英國第一
牛扒都好正 不過有巴打話係同flat iron 同一貨源

有最低消費架 香港果間

唔撚係掛
咁下次食翻JW算

佢反而係特別focus話8人以上有最低消費

Btw london文興胡椒豬肚雞湯世界第一

上海開左
搞到心思思想去食

睇到個名笑撚左
有把口就食評小王子